有無啲係決賽犯大錯後尾竟然仲風生水起既球員?

巴治奧?

美斯

泰利

C朗 炒十二碼

杜奧巴

Curry 總決賽後手傳球